80歲婆婆年輕受打壓從大陸逃港 最終移民馬來西亞：想不到晚年要再走一次

一個80歲嘅婆婆叫我地做手足

馬拉咪又係死

連阿婆都走

馬拉

吖婆走得快
一定有古怪

原來回老家吹咁大

buy time姐，真係有事佢都死左啦

老嘢去馬拉就ok,後生就真係不了

馬拉咪又係貪污極權奶共

女手足

香港本身都幾多呢類歸國華僑，發覺誤上賊船，然後走難黎左香港，本人正係，黎明都係

根本就係，呢20年好多人buy time成功，尤其今日藍、港豬果班